香港現存武肺患者高過全支那 支那網民：因果報應 要求關閉深圳口岸防香港傳入

武漢肺炎疫情在支那有緩和跡象，即使昔日疫區武漢今日亦宣布解封，結束76天封城，而本港疫情持續，連續多日錄得雙位數新增確診個案，至今已超越900宗。

支那一個據稱數據取自國家及各省市地區衞健委的疫情統計網站，顯示截至北京時間今日早上約10點，全國累計逾8.3萬宗確診病例中，湖北省佔最多，有逾6.7萬宗；但若以現存確診患者數字計算，本港則以695名現存患者居榜首，數字超越有448名現存患者的湖北，成為中國境內最多確診新冠肺炎患者的地區，台灣地區則排名第三，有310名現存確診患者。

有關數據在支那社交網站微博廣傳，有支那網民拋出一句「因果報應」的留言，亦有網民聲言「嚴重要求關閉深圳口岸，防止香港輸入」，亦有網民炮轟一些只抱幸災樂禍心態的網民,，指出「真正需要關注的點是香港治愈率為甚麼低……顯然不是因為醫療水平不行(因為死亡率低)，所以是出院標準更嚴嗎？」

無知係最幸福

快啲封我關

好

一陣飛個迴力標出黎，唔知會點

啱 因為唔封關所以因果報應

係就快 一封就封埋出同入

支持

歧視香港人

快啲封

佢哋講嘢on9到我懷疑佢哋假膠

可能係低級紅高級黑都唔定

佢地一定要咁on9先得 如果唔係會比人拉

無所謂
快d封唔該晒

正呀 記住封哂出入

班契弟出去遊行話封香港關啦，打幾個字有撚用

快撚啲封啦！

傻閪 即係武漢死咁多人係因果報應 講埋啲嘢完全無邏輯

啱呀，香港咁撚危險，一於唔比入唔比出啦，快快手封撚埋深圳灣同港豬噢啦屌

唔封死全家

亦有網民炮轟一些只抱幸災樂禍心態的網民,，指出「真正需要關注的點是香港治愈率為甚麼低……顯然不是因為醫療水平不行(因為死亡率低)，所以是出院標準更嚴嗎？」

記左要搵幾耐先搵到呢D清泉Comment

多謝支那手足支持港獨

係就快 最好永久封

係就快唔好等禮拜

希望可以永久關閉

唔封死全國

蚑那唔係最憎低級紅同高級黑咩
去拉鳩晒佢哋呀嗎，垃圾公安

快封

快啦屌

獨立埋香港出去啊

其實真係on撚9
佢地唔係好撚想我地做支那人架咩
做啲嘢講埋啲嘢又違背晒
不過畀我地獨立算啦 都唔會融合到架啦
支那人9下9下 咁樣

G Chi

快D關啦, 香港好危險, 唔好再衝落黎啦

my pleasures

快d封

快 即刻封 唔封爛春袋

回力效應

最尾果段似係曲

落到黎，上唔番去
即係無得落黎啦

班支那人對香港就好似同台灣一樣都係想留地留錢不留人

幫手傳去深圳話香港日日幾十人中肺炎

共有咁先可封關

快 d 封啦屌你老母, 最好永久禁止中國人落黎香港同埋放棄香港. 等香港自己沉淪做國際人球啦.

平時就話咩中港一家親
到香港有事時就話香港人死唔關佢地事

為左14億同蚫着想，支持封關

Btw而家仲有無14億？

中國啲數據除咗啲小粉紅仲有邊個信，武漢至少死咗10萬人(武漢同胞講的)

嚴重要求關閉深圳口岸，防止香港輸入

支持呀

快啦，屌

支持送返哂返支那

封啦 屌你老味 唔好再死嚟香港呀

快撚啲封

係就快

係就快喇

今年發生咁多事令我相信講野係有迴力標

真係因果報應
大部分都係藍絲有錢人
仲有移民撚同港豬

永遠封咗佢

唔封正契弟

支那人快手拆咗深圳灣大橋先再講

快啦，最好割埋我地出去

笑撚死

我都唔想香港累到中國
快d封
即刻封

講過算數呀記住

快 唔封死全家

快啦屌，等左好耐

十卜 十卜

好啊 等d 居中香港居民，黎左香港返工冇得返中國dllm

支持
最好永久封關

g持

快點

契弟

封啦 叫7婆即刻封呀

封一陣唔夠安全,永遠切斷啦

支線封關

分分鐘佢自己開個account嚟留言
留言呢家嘢做出嚟都得嘅

Can ar

支持封關

快

On9 支那人

支持封香港關
千其唔好嚟香港唔好俾香港人去中國
香港真係好危險

以為我地會嬲

永久thx

ok

舉腳支持

快快快

佢封我地無用
支那人最無恥講一套做一套
政府5毛話要隔離14日所以無人入到境
又係吹水
明明日日有人來

永久啦

會唔會柒婆去話人歧視

係就快啦 我好想你地封呀

封

有醫護要求政府全面封關以堵截新型冠狀病毒由內地湧港，特首林鄭月娥前日拒絕會面，「醫管局員工陣線」昨日起開展一連5日罷工。林鄭月娥昨日在記者會上說對於減少醫護壓力是「目標一致」，但多次批評醫護罷工，稱任何人如果認為用極端手段可以威迫政府，「都不會得逞」，昨公布進一步封閉4關口的措施與罷工「完全無關」。醫管局員工陣線主席主席余慧明稱，不接受林太仍拒全面封關，大批醫護昨晚與醫管局管理層會面後，工會認為醫管局行政總裁高拔陞未回應訴求，宣布談判破裂，今日開始第二階段罷工。

1. 印證中國醫療比香港好，香港應將某啲病人送上中國醫
2. 香港感染率仍然高企，深圳口岸應對香港居民全面封關

救封，速度

支那唔封關全部是狗

快啦快啦

敢唔敢發誓落黎香港死全家?

佢地冇講錯 柒婆唔封關嘅報應黎

快d 封

支持永久封關

屌你 武漢高鐵又開啦

梗係高過
支那韭菜中咗嘅都死晒嘛

13億vs700萬

永遠關閉關口仲好

快d封呀！ 唔封正契弟！

回力鏢

快啲封關啦支那人
求之不得

係就快啦

封快d

快啲封啦

淨係香港新增多過中國已經

次次都話唔黎消費、截水截糧啦
大陸豬邊次真
你老味 香港唔課水比你班柒頭睇下點

好呀，快撚d

永久封ok？

快啲封喇diu

今年係迴力標年

封左先開我枝香檳

要全封呀！水電，食物，乜都封哂就正呀

最好就封一世啦

佢哋係咪覺得我哋會唔開心

hong kong is not china

贊成 起碼封返十年八載

講咗唔做正仆街

嚴重要求關閉深圳口岸，防止香港輸入

想當年新加坡就係俾馬來西亞割蓆獨立

香港好多毒病毒 快啲封
敢講敢做 快

我們很危險，快封鎖我們

除左關閉口岸 我建議仿效美國同墨西哥邊境 興建9公尺高嘅圍牆 防止疲症轉入中國

第一次支持大陸狗講野

快啲封香港等班港燦困獸鬥自生自滅

支那應該清零再屈鳩全世界傳入去武漢從來無爆過

最好將香港放上國際市場拍賣

同班支那仔講佢一句好過我地香港人講十句。

快關閉深圳口岸, 唔好得個講字！

深圳夠唔夠火化爐呀

比支那人歧視番轉頭添
是撚但啦
係封就快屌佢老母齋吹

真係曲直難分

快啲封
難得香港人同牆內同聲同氣

PUsh

香港呢個鬼地方唔好再黎玩同住啦

封啦
仆街
得個講

所以大陸有咁多復陽case

好呀。

回啊

封啦屌

回...

蝗蟲永遠唔好落嚟

你估大6D人講嘅野係真心話咩？佢地都會睇每年移民外國或去外國讀書嘅數字，反而香港好多人重七過佢哋

你哋班支那賤種繼續自high啦

佢哋忘記咗邊個係「因」，因為武漢泄漏生化武器，再由武漢潛伏病人傳遍全世界（包括香港），個「因」係你哋班仆街同胞搞出嚟，結果仲喺微博講乜春因果報應

講到全世界欠撚咗支那咁，害死人仲要大大聲笑鳩人，無180國聯軍打鳩你哋真係無天理。

係就快啦 快撚啲封咗深圳灣啦

笑撚死我

武漢解封....

封囉，咪同派老解一樣，聽左十鳩幾年，
咪又係連棉被啲棉花都見唔到，
咁撚大嘅國家，只可以從豆潤咁細嘅地方攞死傷數字打飛機，
然後講到支那咁撚強大，
年年一樣有大把支那仔跑落黎搶床位搶學位r身分證，可唔可恥
夠薑咪即時宣佈取消一國兩制，你班撚樣咪又係只可以係牆入面戴住口罩隔住離打飛機

唔封就正仆街，快撚d斷交

建議比入唔比出
比啲藍絲返上去

人唔笑警察吠 唔封死全家

快啲封，懲罰我吧！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

封啦快啲 武漢班病毒源又衝得出嚟 快撚啲封咗香港個關

先前唔封關 依家俾阿爺封 777又刷爛鞋

湖北現存確診人數一定小啦
解封左啲病人仲唔走晒咩

小粉蟈 真心硬膠嚟

係就快手封啦，反正上支那個班都唔係真香港人。

可能死亡率低係香港正苦嘅政策呢，好大問題

冇人覺得篇嘢講到台灣都係中國境內咁咩?

好撚un眼囉

Delay no more!!!

入中國ok既我覺得
但入咗中國就唔好返黎

封就冇乜所謂，千祈唔好似舊曆年前咁，保險經紀吹香港醫唔洗錢係咁衝哂落嚟

封啦, 大家以後唔來往就最好

講左咁多年嘅港中區隔

快d 封, 永遠封

求吓你封啦

好呀終於等到有人幫口發聲

封! 快!

好
快撚啲封

好啊 封關啦
我哋香港好撚危險㗎屌你老味
咪撚再落嚟 你班武漢支那狗
買撚晒啲火車飛落嚟香港

支持呀
快d封

班支那人係咪真心覺得唔俾香港人上支那係懲罰緊我地?

屌你
快手搵乜鳩
高達賓
愛港力
去拉 banner

保護祖國
馬上禁止港人出境中國！

快啲封我關啊最好中國鎖國

快封
免得民主自由風氣被污穢

做咩唔遊行唔罷工要求封關？

快啲封，夠撚膽你就封，唔好叫人落黎醫

只要一個香港入境深圳確診就一定封
但願果個唔係香港人

佢地真係以為支那封我地關
我地真係會驚

求之不得

跪求永久封印

讚成

支那人真係抵撚死

快撚D封, 唔好再等. 好撚心 GAP

最好一世歧視我地唔好比香港人過去
最重要受影響既係藍屍姐

等睇封關後林奠點解釋支那人歧視香港人

ok, 兩邊互封，thx

香港好危險㗎
千祈唔好嚟香港

係就快啦 屌

快d 封香港關呀屌你

好呀。快啲封香港關
please~~

封啦, 記得唔好黎

快啲封關，冇人想去中國

好啊
封關啊

一路都迴緊 不過佢地隱瞞

快啲封，即刻封，而家就封
不知幾想封關
靠隻柒婆就死得
最好係支那主動封我哋
咁啲武漢鬼就無得嚟

一定係香港醫療俾人吹到好勁
實情係垃圾無能
千其唔好再落黎香港打針食藥呀

腦殘支那賤種

真係啊，香港好危險的，愛國藍屍快啲回到祖國的懷抱啦，唔好再返嚟啦

快封保祖國安全

為左保住租國安全，我都覺得要封香港

支持+1

快啲封香港關唔好再嚟香港搶資源扮大爺

係就快手即時生效啦，最好永久生效

啱啦，唔好俾班新香港人去支那，就唔會將病毒由支那帶落香港

永久封啦
依家東鐵好似有番d鄉郊味
多得封撚左羅湖落馬洲

求吓你快啲封啦 記得出入都封

唔關正契弟呀

係咪真架

快d封香港啦

快封 唔係又瀨香港

支那死左大概九百萬支那狗，搞到其他地方封哂
呢招真係抵左

寫緊劇本，又要賴人哋國家傳入先再爆發

香港好危險一定要封關

提醒大家
武肺回力鏢好勁

正

中國治療連幾乎冠絕全球，95%，信不信由你

有來有往互封

快啦屌，咪得個講字

支那人就係世界禍根
要被種族滅絕！

舉腳贊成
封鳩香港
唔封正契弟

直情要斷晒所有支那嘅連接啦，香港係超級疫區來。所有口岸，港珠澳，鳩鐵全部炸撚晒佢就啱。以後唔好再俾污糟低等嘅香港人入境

睇得多牆內fake news

林鄭話唔可以嘅。

封啦唔好等，香港就黎唔得架啦

唔封共狗死全家！